【武漢肺炎】WhatsApp限訊息每次僅轉寄1人 阻濫發「令人擔心」資訊

香港人肯放棄whatsapp未呢

crtl c crtl v咪唔受限

轉Signal Messenger 或 Telegram，點睇？